2117 apm aape有個藍絲客話警察打人係個案 其他係無辜

係apm既手足可以入嚟聽下佢嘅偉大言論

Hahahahaha being yellow is alrdy gd enough

721
831